英超幾時會得番三個歐聯位？

今年十六郎繼續一路走來，始終唔得，李城亦準備獻醜。英超隊近年歐聯一直積弱，對上一次入決賽已經係11/12轟，所以想問下幾時英超四弟都要去爭歐洲霸主

遲吓好似四大聯賽都必有四個席位

專為英超而設

英超喺歐聯千秋萬代，力保第一聯賽之位 等英超隊可以繼續留力聯賽

李城今年劍指歐冠牙

要賴應該係賴踢歐霸個幾隊
年年都on99咁

通常啲人解釋因為魔鬼賽程，聖誕快車，下遊任意收山腳

熱狗同西咸簡直英超之恥

西咸夠膽死出大部門青年軍踢
至於熱狗就算啦 早兩日出齊主力都輸

仲有阿仙奴

講左幾多次會改制，問問問

利狗都算係好少少架喇 起碼入到決賽先

到英超得返三個歐聯位既時候，妓又會年年都拎前三既啫

屌你老母問問問

今年阿記應該第四都無

英國脫歐呀清

以前 曼聯 車路士 阿仙奴 對巴

富咸英冠隊都認真踢歐霸拎亞軍
熱狗西咸真係倫敦之恥

富咸打歐霸個陣係英超架喎

其實個陣係英超富咸叫中遊定下遊

喂數利都未數阿

以前三英戰ac巴塞真係big4黄金期，聯賽曼vs利車，利vs車阿，好精彩